跨部門記者會

不停強調大部份市民被影響
令不滿政府既市民 被變為少數
洗腦式選擇性報告 不停分化民眾 想孤立前線
點拆好？